係donki買左支野飲

各位聖誕節快樂啦

幾得意個罐

哦

係呀 熊貓仔

支飲8蚊渣

袋鼠你好

當當當當Ki

呢個叫罐，唔係支。

你對